英國太陽報：英揆約翰遜計劃下周啟程訪美會見特朗普

美國+英國+日本+澳洲+紐西蘭+加拿大
再屈你歐盟表態
打爆支共
我諗唔到有咩原因中共唔倒台

日落帝國

BJ應該專登過美國去說服侵一齊用華為

推

播毒呀屌你個支那閪

我最近有個5G 好扺㗎

有需要就打呢個電話啦